李城輸完比富咸，而家又送錫非聯首勝

想點

燈撚到

On9?

廢就廢 屈人送

雪中送炭

羅賓漢

終於明你點解破產
咁燈都有